想自殺嘅全部同我入嚟

你哋冷靜啲唔好咁做
三個烈士嘅遺願都未達成到
你就咁就走左

對唔對得住佢哋呀？
有冇面去見佢哋呀？
有冇諗過其他戰友嘅感受呀？

我知你一刻你係好唔開心好無力好驚
但係唔好令佢哋嘅犧牲白白浪費呀
同我收返埋你嘅軟弱同無力感
為咗香港堅強起嚟 頂埋佢
搵個信得過嘅人盡訴心中情
記住
我哋一日未贏 一日都唔可以無咗條命

推

自殺有乜撚野用
連共產黨係點都唔知
最好反對佢嘅人死撚晒
咁就冇反對聲音

用西方嗰套對共產黨會work?

親者痛 仇者快